擺班細路上枱好無恥！

聽到好想喊

777已經入左魔道 講咩佢都唔會聽
佢依家攪住兵權(黑警) 實行殺無赧 睇下最後佢死定香港市民亡
立會一役之後 777唔退 香港人更加無得退

佢地係一班壞左既老人

今朝坐巴士番工，一路聽眼淚一路自己流落黎

Push

push

最後果個70後 聽到喊左

我雖然P牌仔 但我唔係新會然

我想講 兄弟姊妹 無論呢場仗最後輸定贏
我地都會一齊面對！！ 不割 不篤 不分 不屌！

Pushhhh

we are together

真係好慚愧要一班年輕人為我地不顧後果抗爭

請大家share 俾身邊既長輩聽，個70後講得好好！

真心想大家share比朋友聽

聽到流馬尿

推

真心話，政府唔回應就係最大既問題

真

網台城寨條友成日話佢係evil 魔鬼
真係講得無錯 唔係魔鬼心腸到極致根本唔會做得出呢d事

有本事就出老解，未怕過

多謝個位義士

原來真係有人唔明

文宣既戰爭開始！

睇完喊到仆街

想喊

喊到顛左

777 實事後清算

要share 埋俾所有60 70 80 後！
所有聽唔到我地心聲嘅人
話俾佢地知
我地一樣咁愛香港

原來真係有人明我地諗咩

一路睇一路聽 去到第二個已經喊到仆街
直頭講曬心入面種無奈 灰 出黎

好想喊 好榮幸自己係香港人

推! 聽到好心酸好想喊
完全感受到果種絕望...有得揀年青人們會衝咩? 大家都知個後果, 但係別無他選

27萬都話唔係新會員

喺架車度一路聽一路喊 好柒
但真係忍唔到

本身唔係眼淺 聽完都喊左

身邊一直有好多老一輩反對，叫我地唔好搞咁多野，真心覺得好灰，心諗點解佢地可以咁自私
但係聽完之後，好感激原來仲有人會嘗試去理解同支持我地，多謝你地

識得好多人一直有上連登但唔開Ac,大多都係唔識/冇email或者覺得唔會開post同留言

咁咪又係新會員

依家大家的確好絕望，但係大家都唔好放棄希望，堅持到底，齊上齊落

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

聽幾次都

仆街 催淚彈

其實真係好憤怒，諗住和理非上街申訴下，點知200萬都無用

成4分1香港人口都無用！

咁仲可以點做？

喊咗

借一借位

有巴打講：
有photoshop既巴絲打 唔該幫手改圖face swap
用盡一切方法 令到一張圖有好多個唔同版本
要令到佢地上到court要證明張相係真確係有難度既

另外facebook咪好多咸網毒link既
心心d唔好放入去
如果唔係咁多廢佬咁撚淫一定好易中伏

奇招或可保露面義士

喊死

好心up

完全控制唔到啲眼淚
香港人 齊上齊落

唉屌 聽住喊

Push😣😣😣

聽到喊

今朝坐車番工聽live嗰陣都喊左，仲要俾隔離望到！最後個70後應該講出左好多中產心聲，一定要俾佢地聽！！

喊到仆街

其實最令人痛心既係無論有幾多人出黎遊行
呢個政府都好似視而不見
當我地呢班年青人講既野係耳邊風
我地曾經為自己發聲 但換返黎既係咩？

其實根本無需要為琴晚衝擊立法會一事道歉
官逼民反 三條人命唔撚理 五大訴求當耳邊風 所有野都係俾林奠正苦逼出黎的

次次聽到話林奠係我地老母就覺得好撚嘔心

聽得出大家都真係好無力, 冇野可以做

請廣傳呢條片-反送中人士的心聲

同樓主一樣，呢條片好正，好想多d人睇到

we stop being ourselves when we stop standing up for the things that matter，大家要加油

留名

喊撚左

香港仲有人係明白我地

大家加油！

聽到個心赤赤痛
天𧙗呢班咁有赤子之心、咁明白事理嘅年輕人

最後既李先生，好多謝你願意理解、包容我地
或者我地都一樣，冇機會去聆聽上一代人心中既諗法

老實講 硬係覺得個仆街政府繼續當冇到

要比果班所謂大人聽到

聽完真係好想喊

由一開始已經睇到喊

忍唔住啦

呢個post應該要置頂

[長文]眼淚的意義

仲有冇其他?

真心要share俾身邊嘅人睇

推撚爆呢條片

曾幾何時說出事實嘅真相會變成一個歪理
是非不分到咩程度而家呢個社會
真係會好令人氣憤

今日同一位70後老闆食飯傾計
見到啲畫面佢問我 其實爭取緊啲咩
慢慢同佢解釋返成件事
佢先知原因 亦好理解點解發生成咁

咁既老母都去認 仲係大氣電波讀埋出黎 應該係平時mtr下跪開果班
有用 好波

團結就贏
分化就輸

成功既一齊慶祝
失敗既一齊再o黎

香港人 加油

喊足成條片
香港人要加油！
無論前線突然做咩決定都一定支持！

Cried

聽live差d忍唔住

樓主幫幫手，呢個POST
高智森轉發抵諉煲底死士文章

想喊咋?
已經喊到停唔到

呢兩日真係喊得好多

聽到想喊